現係京都，仆佢個街通街都係口罩蝗，真係好撚驚點好。

真係蝗多撚過人，係大坂過黎已經撞口撞面都係蝗

日本人有無帶口罩??

流動生化武器

關西開始多人帶
早幾日都係3-4成帶

屌我11號去大阪仲要冇帶罩你老味d蝗

有啦，不過蝗有蝗樣好易分

日本人帶口罩係種文化

前幾日喺函館，口罩蝗數目多撚到嚇死人

屌蝗老母，搞到我地香港人比日本人誤會埋係都就仆街啦

幫手買啲返黎

韓國都好撚多蝗啦

林鄭話粉嶺住輝明村附近d人係暴徒呀

玩撚完架啦
全日本都有蝗同港豬搶口罩
講緊成個紙皮箱咁搶
等排支排港啦
學好日文 轉過本護照再去啦

排蝗可以做乜排港?

問下搶緊口罩班港豬先啦
香港人個朵臭晒架啦

果班一撚定係新港蝗